屋企wifi 過慢問題

是咁的
細佬用緊300MB plan
電腦出到300MB
但wifi 就淨係得30-50MB 左右
係咪應該換router 就解決到問題？
利申：用緊小米router (我知係支那野)

認真求教

支米router
完

用小米就抵撚死啦

小米 唔幫你 用大陸野咁唔爭氣

用屌米

抵撚死，用屌米，
知咩事都唔答你

問題出係樓主身上
仲用小米router 唔抵幫

剩低既要靠施主自己領悟

其實上網公司原裝跟果部數據機？（唔知係唔係咁叫）
見佢用華為 呢部野有冇得換？